網上行 sales入

2x1000m 公屋

有咩offer
其他plan都ok

tg: